出一轉元朗,好似置身巨人國

有冇人覺得元朗區d人好撚高大,出一轉係大部分後生仔都米八米九以上,差唔多七八成人都高過好,連女都好撚多米七幾。相反,落返港島區睇落好平均,好似高過我同矮過我嘅人各佔一半。睇wiki我身高好接近平均數,但實際情況差咁遠,唔知係咪新界人多新移民多d北方人血統(非歧視)
P.s. 173矮撚

因為元朗俾新移民住

本地人都可以好高嘅

都唔排除後生仔營養好左
可能wiki資料out dated,宜家平均數可能有177-178左右

新界人大部份朝早耕完田先騎牛返工返學 高大啲都好正常

過多十年新界人可能隨時個個兩米

元朗國d人dislike